samsung真係要推出摺mon機了！

Samsung (三星) 在可摺疊智能手機 foldable phone (又稱可摺屏或摺合手機) 方面，終於再有比較實在的消息，官方將開闢 Galaxy F 新系列，「F」正是指 foldable 意思。首批 Galaxy F 手機將有 3 款型號，已知包括：SM-F900U、SM-F900F 及 SM-F900N，依次供應予美國、歐洲及亞洲等地區。至於上市日期，現時仍是未知之數。定價或由 US$2,000 (約 HK$15,600) 起跳，想率先享受可摺疊屏幕，就要付出代價了！

萬五蚊

又厚又柒又貴

我都估唔到有an機可以突破1萬

想知佢哋做咗咩research先決定要將摺mon用落手機度

不如將翻新個堆note7減價去貨算啦

褲袋拎出黎仲要反開先用到

鬼有人買咩

錢唔係問題
重點幾時出

反正都唔會買，但想去store撚下部機